# README #

Для сохранения файлов в формате csv использую сторонний файл FileSever.js, тк не нашел более кросбраузерного метода записи файлов с помощью чистого javascript.
Можно было использовать

window.open('data:text/csv;charset=windows-1252,%EF%BB%BF'+encodeURI(my_csv));

но это не работает в IE.
ActiveXObject для IE не использую.
Если Вы знаете лучший метод, пожалуйста, подскажите.

Для чтения файлов csv с локального диска используется FileReader API.